建議大家唔好捧殺抽tvb 廣告廠商

其實寶礦力真係一個好好例子
佢係中國market 唔細
唔好係唔係都吹奏人地係黃絲品牌
你咁搞一搞 邊度仲有人敢抽tvb 廣告
我地一路都係想比壓力係tvb 落廣告既公司
但唔係個個都想個brand 非藍即黃

建議我地只狙擊繼續落廣告既brand
其他公司可能見輿論壓力唔落廣告又無明言係撐今次運動既
就唔需要再捧殺人地
在商言商
你見wiki wong 都唔再comment 政治就知business man 既mindset

畀連登仔搞到唔敢出聲

推

本身想抽而家又驚比大陸抵制
唔係人人好似大家咁勇武

我想睇奶粉廠抽多啲，睇下佢地是咪食返大陸奶粉

from tg
請幫手廣傳
廣告界推多兩推就肯幫手ga la
btw一定要頂到年尾呀！！！！
10月係所有客平時會簽下年既tvb commitment既時間 一簽就過百萬 幾球咁簽
依家好多廣告客都淆緊底 準備抽緊tvb廣告
利申好多行內資料但我唔想暴露身分
但呢個風要頂到十月 咁班客就會驚左而唔commit咁多錢落tvb(tvb黎緊一定出好多discount)
利申我唔係做PHD 但係係其他方面既行內人

大家加油

推
商家一定有商業考慮, 負責落廣告嗰個都可能要同高層/ 總公司交代.
逼佢哋高調表態, 反而搞到佢哋好難做.
總之佢哋有抽起廣告就得啦, 本來目的都係想斷CCTVB水喉啫, 唔好又失咗焦變咗追捧/ 批鬥商家.

奶粉廠都有好多間